{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060436",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68456&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항솔밭황토펜션"
    },
    "text": "黄土と木で建てられた環境にやさしいペンションは海と自然が調和した場所に位置しています。 防風林の中の松林の道に沿って歩いていると、海の匂いを嗅ぐことができ、周辺の農村の風景も鑑賞することが。 近くには花津海水浴場と鳥沙里簡易海水浴場があり、砂防記念公園までは車で22分の距離に位置しています。 チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは12時です。 ペンションは無料Wi-Fiと駐車施設を提供しています。 バーベキューを楽しみたいなら炭やグリルをレンタルする必要があり、利用時間によって料金が異なります。 最大収容可能人数を超える場合は入室できませんし、他の訪問者も受けることができません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットと保護者がいない未成年者もペンションに入室できません。 利用施設内で紛失または毀損された物品に対する責任は利用者にありますので、ご注意ください。 また、火薬や爆竹などの火災危険物質は客室では使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報は変更される場合があり、繁忙期には料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどのような環境に位置していますか？",
            "answer": "ペンションは海と自然が調和した場所に位置しています。防風林の中の松林の道に沿って歩いていると、海の匂いを嗅ぐことができ、周辺の農村の風景も鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "近くにはどんな海水浴場がありますか？",
            "answer": "近くには花津海水浴場と鳥沙里簡易海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは12時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは無料Wi-Fiと駐車施設を提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは無料Wi-Fiと駐車施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむために必要なものは何ですか？",
            "answer": "バーベキューを楽しみたいなら炭やグリルをレンタルする必要があります。利用時間によって料金が異なります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットを連れて行くことができますか？",
            "answer": "いいえ、ペットはペンションに入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションに入室できますか？",
            "answer": "いいえ、保護者がいない未成年者もペンションに入室できません。"
        },
        {
            "question": "紛失または毀損された物品についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用者にあります。利用施設内で紛失または毀損された物品に対する責任は利用者にありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、火災危険物質は客室では使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、料金は変動する場合があります。繁忙期には料金が変動する場合がありますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 362,
        "QA": 486
    }
}